人血饅

如果有位議員，佢當選後。
佢同班武勇講，喂你諗清楚啦，你做勇武前諗清楚啦。
大家有咩諗法？
饅頭就食左喇，彩都想囉埋。
呢個情況，班武勇係咪condom?
呢位議員算唔算食左人血饅頭？
無呢啲人，無屎都無得食呀！

你屎都無得食呀